感情真係好兒戲，朋友兩公婆上個禮拜仲係好恩愛

今個星期就話要離婚，成個圈子都好惡言，因為都老夫老妻，平時facebook比人感覺係超恩愛，模範夫妻，真係世事難料

發生咩事

空穴來風

床頭打交床尾和
有乜問題

人地兩公婆既野，外人點會明。

愕然